switch咩game好玩

過幾日買黎玩下

MHXX

想問下而家一部全新連game既幾錢到 ?

$2950

咩game都係 ?!

送一隻$400以下，仲送埋一張玻璃貼，呢度係係我黃金問既頭先

諗住星期四去買，想打下機

Pokken

fifa18

zelda 遲少少出繁中更新

其實我想放

放俾我幾錢我想收

我五月買 玩左十次都無
有哂貼 布套 孖8

Ok阿

你想睇相就比個TG我 我ADD你

諗住過兩日買

姐係話之前買落都有得更新？

俄羅斯方塊

成3000蚊都買

係 唔洗另外買

又係唔知有咩玩而出機

主要想打下機，平時好悶，電腦又冇得打機

而家嘅話買部3DS仲多game玩啦

冇朋友先咁講

overcooked真心推介
睇gameplay好似好悶，但同幾個fd落手玩真係一流

求其買部二手ps4 3ds囉
你都係唔知玩咩 買咩機冇分別
人地二手跟咩咪玩咩囉

真係好高質
有排玩

想問下tv mode之前好似話有lag既問題 依家仲會唔會有？

咁我暫時玩住zelda同孖8，驚唔識玩zelda ,打機剩係玩過跑online

Zelda等出中文
Fifa18
Mhxx
Sp2
夠你玩

一定揀switch囉

on99

咁你咪繼續玩跑online囉

Mhxx 同sp2有中文？咁我zelda等中文，一次過買game好乸貴

冇玩好多年 講緊好乸耐以前

無

唔知玩乜game就咪浪費錢啦

MK8
fifa18
MHXX

遲啲有doom同la noire
仲有進擊的巨人2

Mhxx 刷護石都有排玩 未計要打埋d二名

合作煮野同vs都好歡樂

冇
不過唔知係咪我問題
tv mode有d邊位出左界睇唔到 廿金其他game冇事

建議你睇下gameplay先決定
sp2 全名splatoon 2
我個人黎講超鍾意呢隻 射擊game都可以咁創新 抵佢紅得起

未出 不過呢d老成員遲d一定出

我支持買switch架

有冇可以兩個人玩既game推介
我家陣可以兩人既得arms/mk8同剪紙

Zelda我會唔會唔識玩😂

Stardew Valley 過兩日出